完啦好嗎？重回721遊行討論

我唔撚理咩超雄，
現階段咪撚理佢，
傾番721遊行既事，
求下大家，好嗎？

突發！！！！ ] 荷蘭首都大學、意大利米蘭街頭 分別驚見 林鄭壽終正寢 街招！！！！！！

荷蘭

意大利

個QR code會link去下面條片

海外手足 / 準備去旅行既 print定幫手貼

[721]呼籲大家係開咩post之前都加[721]係前面